好睇既香港小說？

最近睇瑪嘉烈與大衛，好睇，就睇晒成個系列，之後唔知睇咩好。

有無類似既推介？

push

黃易 金庸